（突發）學乜撚野人食譚仔

星期日都要返工已經覺得好慘
諗住開開心心放工同女朋友食譚仔
點撚知坐左係班菲傭隔離
放假霸撚晒d 天橋 平台 影響市容都算
講野又大聲 又唔知係到講乜
又無啦啦係到大笑
周不時又望過黎睇我電話睇緊乜
又帶埋d唔知咩蛋糕黎食
食餐飯搞到勁不安
返去食番個d咩五色飯啦屌你老母 學乜撚野人食譚仔

有俾錢食 你吹？

你有無諗過其實佢地想坐天橋?
我親眼睇住今日D差佬唔比佢地坐去掃場叫佢地起身
你有無諗過佢地菲傭都係7日一個期得一個星期日有假放?
好心你咪撚咁自我中心啦
全世界得你一個咩?

屌你老母

在你真係活例

香港人係咪世界上唯一一種因為長期受到人哋欺壓所以要欺壓比自己再底一層嘅人